.TH "windowMlv.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
windowMlv.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'debug\&.h'\fP
.br
\fC#include 'eventMlv\&.h'\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBRESX\fP   512"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRESYM\fP   528"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBRESY\fP   512"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSIZEM\fP   \fBRESYM\fP\-\fBRESY\fP"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSIZEI\fP   \fBRESX\fP/10"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBNBRMENU\fP   8"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBLOAD\fP   0"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBLOADU\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSAVEB\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSAVEM\fP   3"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMESSAGE\fP   4"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMOINS\fP   7"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPLUS\fP   8"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSTART\fP   6"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBQUIT\fP   9"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBLOADS\fP   'LOADI|'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBLOADUS\fP   'LOADF|'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSAVEBS\fP   'SAVEB|'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSAVEMS\fP   'SAVEM| '"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBQUITS\fP   '|QUIT'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPLUSS\fP   '|\-|ERR'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBMOINSS\fP   ' |+|ERR'"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSTARTS\fP   '|START'"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBlaunchWindow\fP ()"
.br
.RI "lance une fenetre mlv "
.ti -1c
.RI "void \fBcloseWindow\fP ()"
.br
.RI "ferme la fentre mlv "
.ti -1c
.RI "void \fBbarMenu\fP ()"
.br
.RI "on affiche la barre des menus "
.ti -1c
.RI "void \fBmessageUser\fP (char *s)"
.br
.RI "envoie un message à l'utilisateur sur la bersion graphique "
.ti -1c
.RI "void \fBaskUser\fP (char **s)"
.br
.RI "Demande une chaine de caractere a l'utilisateur\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBloadEvent\fP (\fBmyEvent\fP *e)"
.br
.RI "on traite les evenements en renvoyant le code de l'option sinon -2 "
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define LOAD   0"
charger ubne image exterieure 
.SS "#define LOADS   'LOADI|'"

.SS "#define LOADU   1"
charger un qtc ou gmc 
.SS "#define LOADUS   'LOADF|'"

.SS "#define MESSAGE   4"
barre des messages 
.SS "#define MOINS   7"
augmente vitesse/erreur 
.SS "#define MOINSS   ' |+|ERR'"

.SS "#define NBRMENU   8"
nombre de menu ici les id menus 
.SS "#define PLUS   8"
baisse la vitesse/erreur 
.SS "#define PLUSS   '|\-|ERR'"

.SS "#define QUIT   9"
on ferme Nom des menus 
.SS "#define QUITS   '|QUIT'"

.SS "#define RESX   512"
taille ecran et image 
.SS "#define RESY   512"
taille image 
.SS "#define RESYM   528"
taille ecran 
.SS "#define SAVEB   2"
sauvegarde binaire 
.SS "#define SAVEBS   'SAVEB|'"

.SS "#define SAVEM   3"
sauvegarde gmc qtc 
.SS "#define SAVEMS   'SAVEM| '"

.SS "#define SIZEI   \fBRESX\fP/10"
taille d'un lien du menu 10 % de la barre 
.SS "#define SIZEM   \fBRESYM\fP\-\fBRESY\fP"
taille du menu 
.SS "#define START   6"
traitement de l'image 
.SS "#define STARTS   '|START'"

.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void askUser (char ** s)"

.PP
Demande une chaine de caractere a l'utilisateur\&. 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIs\fP char** le message 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void barMenu ()"

.PP
on affiche la barre des menus 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void closeWindow ()"

.PP
ferme la fentre mlv 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "void launchWindow ()"

.PP
lance une fenetre mlv 
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SS "int loadEvent (\fBmyEvent\fP * e)"

.PP
on traite les evenements en renvoyant le code de l'option sinon -2 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIe\fP myEvent* notre evenement 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
int l'option 
.RE
.PP

.SS "void messageUser (char * s)"

.PP
envoie un message à l'utilisateur sur la bersion graphique 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIs\fP char* le message 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
